
	Плагин для вывода похожих материалов для Fapos CMS 2.x

Плагин на основе ключевых слов материала проводит поиск по сайту и выводит подобные по теме результаты.
Блок с результатами выводится меткой {{ relmat }}

    Итак, подробное описание плагина.
Собственно производится поиск по поисковому индексу сайта
Причём ищется не только среди ключевых слов, а всего поискового индекса. Это и заголовок, и описание, и ключевые слова.
В админке можно сменить дизайн для блока, указать максимальное количество выводимых результатов и выбрать, искать только в активном модуле или во всех.

    Установка:
Плагин можно установить в каталоге плагинов (Админка->Плагины->Установка плагинов).
Если у вас старая версия движка или вы пользуетесь не форком от modos189, следуйте инструкции:
1. Распаковать архив и переместить папку before_view_relmat в sys/plugins.
2. Для файлов sys/plugins/before_view_relmat/config.json и sys/plugins/before_view_relmat/template/index.html выставить права 777.
3. Добавить метку {{ relmat }} в нужном месте шаблона.

    Шэф, усё пропало!
Если список похожих материалов не выводится, проверьте следующие пункты:
1. В просматриваемом материале есть теги
2. По этим тегам можно что то найти (скопировав их в поле поиска по сайту)
Если всё равно ничего не вводится то обращайтесь на форум fapos.net

    Список изменений:

    >> 2013-09-08
Добавил метку для вывода первой прикреплённой картинки.
Сменил собственный алгоритм получения информации о материале на функцию из движка.
Новые метки вынес в .add_markers.

    >>  2013-08-04
Исправил недоработку, когда не выводилось название материала
Доделал страницу настроек плагина в админке
Перевёл сохранение конфигураций с config.php на config.json